想問下岩岩返到屋企坐低既你

有冇覺得今日好有用 好踏實 好有成功感
今次唔行下次冇得行 放心 黎緊有排你行
成班傻鳩

起底見到你個廢柴開左成日post都知咩事
屋企啖住冷氣開post屌人係咪特別威

係

三毛狗

我正宗香港人 三咩毛